[送中條例] 日本報道 (唔好推TBB住,集中返五大訴求啦)

読売新聞

香港逃亡犯条例、行政長官「法案は死んだ」

香港長官、条例改正案は「死んだ」 学生らは納得せず
有提到話個草案係「已死」，但學生唔接納。
留言個度有D日本人留言話777係玩文字遊戲
連外國人都睇得出場仗未打完 麻煩大家繼續聚焦
勿不化, 不玩膠
星期六上水同星期日沙田需要大家

上水呢

自推十連

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Push

Tvb 港姐 今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）

兩條腿走路啦，全面開戰，TVB係必須制裁

上水仲未有路線 暫時得起點